# Practica MPI Felipe Vargas #

En este repositoria se alojan los archivos correspondientes a la practica de MPI, en pi.c está la solución al método monte carlo con MPI y en Axb.c está la solución de la multiplicación matrix vector usando MPI



